左膠插手 滯美20年中國夫婦獲准暫留

已在美國居住20年的中國無證移民夫婦黃哲龍（音譯：Zhelong Huang，48歲）和李香金（音譯：Xiangjin Li，43歲），美國移民與海關執法局（ICE）原定於16日（大年初一）遣返他們，不過在康乃狄克州州長馬洛伊（Dannel Malloy）和華裔州眾議員湯偉麟（William Tong）的爭取下，獲網開一面，暫緩遞解出境。
美國廣播公司（ ABC）報導，馬洛伊表示，李香金感染流感，不宜乘坐長途飛機，且需要時間作出上訴。ICE則堅持只暫緩一次，不會再作出通融。雖然兩夫婦能否留美仍是未知數，但至少今年還能和兩個兒子一起過年。
黃哲龍與李香金夫婦於1999年持旅遊簽證赴美，原打算幾年後回國，但大兒子出生後就改變主意；2006年，兩人在康州開設一間美甲店經營至今。2013年，夫婦倆申請綠卡失敗，接獲遣返令，需要定期到ICE報到。去年12月12日，二人遭移民局要求在大年初一離境。

再次證明左膠即係內奸

持旅遊簽證？之前唔係話佢地係偷渡入境架咩？
仲有，旅遊簽證會比你喺美國生仔？

請盡快送回祖國依法處置。

Huang and Li are Korean by ethnicity and Chinese by nationality. Huang entered the country illegally in 1999, while Li followed legally in 2000, according to Erin O’Neil-Baker, the attorney representing the family.

一個偷渡, 一個應該就旅遊簽證之後唔走逾期居留

理論上無話俾唔俾, 除非佢真係好大個肚入境. 而且睇落應該都係住住下大埋肚

Korean by ethnicity

麻煩益下佢地送返去北韓
去教金仔英文 到時賞地封侯不是夢